覺唔覺呢排連登高質左

多謝德望同名校secret嗰班人抵制連登

吳國

呢排真係少左好多5p低質post